有精神病入一入嚟

一直都知道自己有病
只有集中做嘢或者有人陪先唔會亂諗
成日一個人唔知自己做緊乜
覺得好驚胸口發悶
用力打自己
盡量揾嘢令自己分心
做啲嘢引人注意
令人唔想接近
其實一直都冇人理我
我會扮有好多朋友
唔想俾人睇死
一有人走入自己嘅世界
令我體驗到真正有朋友嘅感覺
識耐咗我就會chur實人地
搞到對方想遠離我都仲死纏不休
覺得＋好驚自己孤獨終老

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

想點啫

有無睇醫生?